有無人仲記得卡拉屋企隻popeye?

唔知隻狗依家死咗未呢

套野91年拍，當佢啱啱出世，依家都26歲

乜狗都死啦

失魂菲 大力蘇 肥媽白頭佬

李婉華

好鍾意睇佢做主角嘅集數

首主題曲

要表態直頭要上街!

配音講 "泰臣老豆" 好正

啱啱睇完鬚根show2，吳鎮宇講到佢工人話當時popeye(其實係pipi) cannot la